【生日啦】令令嘅初瓏今日又後生一歲啦

Happy Birthday! 😄

너와 나 지금부터 잠시 12345
눈을 감고 가만히 서 12345
잠시만 너와 내가 이렇게 쉬는 시간
그대로 내게
와요 와요 와요 와

其實如果佢正正經經SELL性感...Apink一早上左神枱啦...可惜!
做隊長咁多年...一啲個人特色都無...你話普美先係隊長我會信...

厳禁搞事！

有沒黑長直平陰衫瓏圖

呢啲算唔算呢(・o・)

chorong BB
Happy Birthday

最尾個張

😊